連尼住幾時同香港駕駛學院合辦駕駛改進課程，啲人日日炒車唔係辦法

香港炒車論壇

做咩跟住我

Yes

gay

真屍

不要愛上我

不了

咩意思

唔知

不想活了

好行唔送

發生咩事 點解唔挽留我

有新歡

邊個

打少咗 新歡s

賤貨